[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3454)

漢堡入多球未

818 2點 維園見
大家一定要出！

食屎啦，難得落雨都走落去入錢，入完兩個鐘都冇就輸撚晒

樓主廢馬

Snow

雙堡紅格

小妹洗白白先 出黎再傾

比達又贏

why唔改名做外仔綜合討論區

好

拉人啦屌

-1c

男人老狗小咩撚野妹

一角比埋我啦

紐堡有無得極限刷角開9.5b

雙堡入波紅格

快手比多角 又9個完我立即屌哂西琴全隊

漢堡穿盤唔屌
幾多場未穿過盤

漢堡同波琴手足都震緊

on99

叫爆雙堡 就訓

我買左sor

頂

支持

一齊中得唔得啊

想打死你

雙堡

Burger 睇黎 可以9c到完場

丹超
奧丹斯 半客平手

dota2 全年重心 聽日9點 keen gaming -1.5

今日買左6.5b 你估最後點

9個完既話呢到好大怨氣

阿乜
伊高

阿梅goalllll

6角完 我有睇

一講就爆

10CCCCCC!!!!!

又-1.5

呂伐登1:0

10c 西琴你老母你下年落德丙 夠膽1角都無

奈奈

打多次囉仲要教？

屌冇哂底底

終於10C

屌漢堡真係入一球鳩到完場
中間買左2.5大屌佢老味

正 單邊10c

辛候8CCCC

入未

eagle

兩隊堡

其實我無買 岩岩已經輸晒

真心正

11c

dota2正氣

.......
諗住一齊贏錢

有個堡字都係垃圾

漢堡波琴 達標
辛特紐倫-2c
俾角2角頭10抽2派100

Me

我

1

Lm

818

Ok

紐堡10c
10抽2 100

lm

Mmeee

我咁多日上水日日都輸含撚都唔掂了

me

我了

10c 快啲上 兩位巴打派

紐撚刷角入波啦

堡堡

我拜想要幾多粒

辛特應該比人cup 10c ft

就就啦
陣間盤都唔撚比你走

波琴追派一個100

兩場走盤 踢黎做乜

穿盤啦屌

ujh

荷乙好撚悶
個球探一定係壞左

快撚啲抽多C la妞堡

俾多角plz

有冇人要法撚

9Ccccc

阿梅半大 冇買

9999999
上啊屌

3:2

3-2

GOALLLLLL 深喉

想派都無機會
算

笑

偏偏買撚左FC

32

on9 32

唔要入波呀
要1角

戇撚鳩？

9.5s都要頂

單邊13c

屌 冇啦啦9c 又要練心

半2全9

開心啦 盤都冇得走

VAR

漢堡比一角紐堡啦

閪琴追和到我都派啦屌

炸啦

想走盤都咁辛苦

Okkkk

Gchi

+1!!!

一直心諗紐有得走盤都偷笑啦仲叫cup

紐狗...

唉計??

刷多C la垃圾堡

輸撚哂

真 想靜靜地當冇買過

頂住

深喉VAR 無事

14ccc

主ng外圍11倍 狗會5倍

I

黎多角

屌

少見你買角大

33快

有阿唔知乜半大唔買走去買伊高斯半大得個一粒

屌你老母紐撚

紐撚走到盤都抽100

我串左

大船又撞冰山

走盤啦

仲要單邊先勁

jhg

嘩 妞保入球+一角 都有人派錢
快撚啲啦

燕豪芬 丹保殊入未

悶悶漢堡又走盤

狗會連亞盤都差唔多食10%水
其他最多食30-50%
所以買狗會 一落注已經輸咗

正針 訓得唔洗賭

維迪斯 似針

13541

on9紐撚堡

漢堡 比多粒穿下啦屌

針啦仆街

大船針到仆街

完

23

究竟買左咩

臭閪紐撚

幫叫咋

垃圾雙堡

9c 好彩

仲唔訓

球證收晒錢漢堡有得益都唔俾去吹返轉頭等波琴回防埋位

噢 嚇親我以爲你買角大轉性

漢堡算係咁喇

維迪斯又唔攻?

馬會可唔可以整夜間mode

荷乙大波日啦好嗎

買左20k jump

似針

算係咁

唔係走盤？

有冇巴狗 富咸

走盤當輸 by女魔頭

有

富咸here

0:1

走盤當有運

訓左成日啦

伊高半大未

迪加

果晚利買左

eagle 維迪 jump

好彩兩場角大 簡中漢堡
如果唔係我去緊IFC

想買波 但唔知買乜好

燕豪芬 半細穩撚到

巴塞盤買唔買得過

Fc 燕 維迪穿 派100

我有錢會買紐堡 唔洗多謝我了

拜人 3.5/4 s

差羅連安特半主 1球pls

德甲法甲西甲角

do what9

西界半1全2角 好爽

去緊？我去左啦

大力轟巴狗

365 拜仁回飛
但馬會落飛 代表

維迪不射男水泥針

拜仁快啲開波啦

美斯去左邊 後備都冇

1.85入左 針

拜仁起碼有三球

m

哈化有兩球

no

伊高半大水泥針

輸都要派？

Fc燕豪芬兩隊鬥拎牌

屌你老母半大斷一 燕快入啦

黑仔到 買兩場半大一球都無

ok 想收禮物同情人節一樣 只要想 今日就係我生日

快比多球啦

迪加都半大了
屌你老母Fc你呢？

里昂
巴
富咸
3x1

里昂點買

無買阿梅半大已經好後悔啦

我屌 半大斷荷甲果場

維迪斯想點

d數據想點

呢條開到派100

呂伐登！！！

2-0伊高斯！

好 穩陣

咁撚多場半大 偏偏買中0-0果場

遲d贏大錢記得派我就得

3場半大都好d

屌 維迪斯 施禾利 屌晒你地老母

屌你老母咩伊高斯 又輸12m 又輸多粒

大波都叫有糊叫

我仲有幾粒童星點心麵 開心share

拜仁有冇lin

Same

阿乜
伊高
維迪穿盤

我中過56倍

有法國球王加de莊仔 巴塞直接上盤

可不可以 半角頂L住

Rekknes勁撚到，呢啲先係ad

維迪斯半一

。。屌 有lol唔叫

Dllm....12點前我俾左5場，已經中左3場

yy rog 04

中

。。
試下打埋時間
比隊名 都未分到lol定cs
想玩lol多d

早就出左單

2-0!四場半大！

拜半大？

3x1左拜甲一哥 法甲一哥 西甲一哥 聽日食乜慶祝好?

原來仲有場0:2 5場半大

荷乙又變返半大聯

仆街布魯日低水半大似撚狗

禮拜5,6 歐洲聯賽
6,日美國聯賽
呢啲唔能洗講架啦
3點開，快買

屎

4:0

上個禮拜得兩場 慘死

M記二手薯條

8場荷甲加荷乙 揀左兩場半大 一球都無 有無人黑過我

我都係

咁啱簡中0-0個兩場...？

Eagles我屌你老母

巴客勝1.6收息

富咸入未

撚屌FC 1:0 但都無撚用

一樣

245法甲 投票
里
昂

富咸

荷甲大波等收皮

下盤穩撚到 拜讓撚到3粒咩

拜0c?

拜仁又撚狗
bye

入唔入手8.5b

上盤手足多到

羅lin入味

打乙組易到

差1球

慘

差 屌屌

係我對你唔住

富咸快手

有無人敢買包包

巴?

我拜無角

冇上帝

包包換鮑鮑

想

冇球玉
加上巴塞試陣唔買包包都唔好話自己識賭波

有無人睇緊拜仁
個主持話 請勿再衝擊 否則發射黃牌

上場對拿波里 前面3個踢到識飛

屌，馬會app開唔到。
係咁話冇訊號。

友賽

Now個主持好撚正

支持下加泰獨立先

里

布魯日又撚

無左美斯又唔係主場 識撚入波咩

黎明goal

昂熱jump

leon勁到

富咸fg

2222

里昂1-0

33333c

信yy準備驗腦

拜狗入波味

細細地屌巴ok？

上場真係踢到識飛 3個勁到仆街
今場唔玩野既話

有無人訓前買完凌晨波自己識醒

Sick ball

我拜goal

拜仁1:0

唔訓

富咸降左班都仲係咁撚廢 點搞

布魯日入未？！

拜1:0到完場

Vexed cashed 星有買？？

拜屌打到

哈化d防守廢到
拜仁567不是夢

包100巴先

里禁屌到

拜角大有無同路？

皮黑 你好

布魯日屌你老母咩 入唔撚入呀

巴比人禁屌

哈仔入未

驚咩最少半格

布魯日終極撚

伊高斯紅埋

包咁刷得 針

走地算 賽前紐撚堡豬4

買左咩？

維12

拜1:1

拜11

拜1:1
下盤穩撚到

1:1 siu4

笑左

維迪斯好波goal

紐亞無撚用

哇 哈代咁樣入

12都miss

維迪斯-3球

想問下 哈化2/2.5 點輸

屌撚到半場都過唔到！假撚到

哈林咁撚野入波
用個背隻 入波

1:1下盤易撚到 拜成班老野

多仔冠軍放錢

var

拜半主ok?

買左條4x5
而家想死

Which one

巴塞又比人屌打 屌 包包真係特別出力jump

明明又8.5 無無啦啦消失

維

12 都var?

再射12

拜比人杯埋

維迪斯 炸 jump

1:2 輸9埋

1-2

Cup埋

痴撚線

拜狗

維再射12

Cashed

柏林點輸

下。佢入球 又12miss 邊樣真

仆街，巴塞廢到

巴有無咁刷得

拜仁水泥針

比多粒 拜仔

拜仁正氣

笑撚死人啦拜仁

半主都開唔到

龍門出左白線？

笑撚左，3分鐘反cup

讓咁撚多球都買 真係要驗

1.5/2 半大全格

-2/2.5

刷角

重組階段真係避得就避

哈化個下盤穩撚到

好心巴塞咁廢咪柒開盤

第1次射 2隊都早左入禁區

傻閪王

講個笑話比大家聽
拜仁

拜個角盤好奇怪
暗盤咁 又改膽又改賠率

拜仁個盤讓2.5球？

仆街
上年對包 比佢撚左獲
今年我又買左巴 撚兩獲

收息變收屍啦

買左半客
但斷其他

meto
依家 買埋主其他 想問下點輸

睇到上場同多仔個場 仲要讓咁深都知出事啦 直接下盤啦

係咪紅衫個隊係巴塞？

應該唔止

唔係主場無美斯仲買

買下盤既
補 5:1 主其他 安心訓教啦

拜狗笑死人咩

9.25

黎明刷未

拜刷角未

仆街伊高斯斷我6x1
再買第條又斷1咁既樣 仆街
撚狗

但富咸 巴塞 0:0

仆街，巴塞俾隻黑鬼射到仆街

拜仁1.57?

買咗巴塞點部署

wiw

比人禁屌刷咋佢地

哇，咁撚好野

條飛好慘

信念

飛去現場求美斯出山

見佢咁撚廢都讓波

人地斷左 FC場半大 仲我咩

5:2

佢傷左 呢場後備都冇

5:2咪輸

未 應該下2場先有

fc燕都斷左啦

里昂半大24

斷左仲我

見到有飛留左先
好耐冇乞過了

拜仁反cup盤快買

南錫傻撚左？

1.64

補埋5:2 主其他 安心訓教啦下盤手足

點解eagle對家可以輸兩球12m?

sor 補埋先

拜仁下半場先刷啦

eagle輸兩球12m 自膠

5:2 主其他有幾多倍

1.84喎

批准

LEON2-0

富咸是咪針得

330

黎明 好波

2-0未

我屌 昂熱

G chi

黎明20 無角啦

半大夜

要乞了

岩岩未load到

唔撚掂wor 屌 巴狗 富咸想點

富咸肯入未

Bayern勁到

Eagles假撚到出汁

想問疤係咪撚手足

拜咁都無12m

屌 哈化咁推人都冇12m

一開季撚賭仔

屌你又買巴狗

拜9.5b加富咸贏波頭5抽1 200一個鐘後番泥抽

德甲var呢屌

330葡超半大硬

屌你老母巴狗

諗起我超搞到輸半

維迪斯 半一 goal 2:0

屌
我都係
成朝講撚左唔買 巴狗 同拜人
買撚左巴狗最後

巴塞踢緊乜春

ok 你有140$

巴塞goallllll

講定先

Lyon 3:0

leon 30

30

里昂

里正氣派錢

30 無角

黎明個種勁屌

拜 里昂 全上盤 派1個

疤0射

20分鐘一腳射門都冇，goal乜春

係味要補飛

拜仁 富咸快啦 全格派兩個100

甘堡爾40冇人講?

不刷！

我真心已經唔識玩

巴成班都無心機踢

長井一齊叫拜狗

加油

索察追和得唔得

150 1.8 ed

巴好撚廢

拜仁cup 9硬?

富咸原本想要細
諗諗下決定扔公字買大細波
屌你老母出字

冇花先要買 花吸飛

有都贏唔到

慘到...

驗腦未 我驗左

外仔拜cup有1.8

屌你老母 單頭左富咸 想驗腦

黎明 富咸 巴塞 屌你老母 爆炸boom

4000$計劃（-1800）

真係唔知講咩好

索察和到頭十抽一派100

屌 里昂半膽2-0 爆撚左

政府果4000都未收到

呢兩隊野唔撚買啦
西中之西

莎

算啦

最後一注

好肚餓 有冇人有二手飯我食

巴塞想點

和波

Eagles反cup派100 頭50

屌 有里昂正氣 買得小小
r緊頭

屌 原來三點半 miss撚晒

...

勒芒打多兩個都唔識入?

SO9屌 ON9咁都中柱

疤中柱

想和

365都死機，今晚鬼鬼地，買角細穩

我都等緊開飯

富咸 巴塞 打穿
派500 頭5 1

屌。。。中柱

法乙全細？

食屎

規

打拿波里 迪比利 勁撚到仆利

疤9.5b上唔上得過

勒芒入未

羅連安特全格派10蚊

屌那星
英名一世 又走去on99買巴塞

咬人要走了

想輸

屌你老母 死傻西

畫

都唔撚知邊個打前了

今朝問完
你先答完我點解咁多波買
要買拜仁 疤狗

傷撚咗

好撚想死 r撚緊頭。。

希望同多毛先個場一樣 plz

Yy買左幾多

一齊包頭啦
死仆街名牌隊 累撚死人

人地英超強隊開league全部大炒對家
西甲比人睇低係有原因

聽日柯煙我利算
要追數

有無人g拜仁角球中場有無落飛

拜仁5:2先贏盤

巴塞贏 收2雞幾
輸咪輸幾千

有-1比你買咁著數 一定要allin😂

少林足球

岩

落番8.5角
賠冇郁

過關？

屌你老母 立即穿盤
巴塞走地讓平半 屌 玩撚完

比猁撚完1次

ok

黎明 串 巴狗 點部署

巴1.5b 上車

走地有咩好野

上場睇足修仔踢般尼90分鐘
修仔果種廢 冇人識射波
後場拎波下下斬上去送返個波比人

直屌 波強 0:4 0:5都得啦

荷乙係咁開主

出27號打前好撚過啦屌
打假狗托撚咩

屌你老母索察和頭十抽一200 on99

ifc

比甲半場大1.82開0-0

維迪斯 3:0 屌分下比巴塞啦

維 里 正氣串左疤

一齊jump

講個笑話 布魯日win@1.08

維迪斯要長追 正氣過Ajax PSV

屌你老母勒芒打多兩個都入唔到...

屌你老母笑9完人買拜仁 自己買巴塞 點部署

似電話打前鋒

信咗yy買巴塞點部署

過到關派我咪得
簡單到

拜回到癲

8.5b all blood in

咁死得啦
電話吹大左..好老實 好撚廢

屌 我都唔知講乜好了
自己都奶西

有機 拜仁落後

疤贏半可以嗎

我屌 買緊角大就4c

又中楣..

冇了

換走so9係咪贏硬

我屌。。 落緊注

疤中完柱 依家又中楣
代表咩？

車劇本11 ft

5

針

拜仁 角大100%

疤5555

垃撚圾索察

開10隻 屌

巴塞屌你老母

屌三聲

輸緊 實刷...

有yy加持仲唔食撚滑

拜仁5:2扮拜仁叫

拜狗單邊 15c 不是夢

巴下半場刷

0:0ht 屌你老母！
下半場開live 屌波

抓飯delay2分鐘睇條撚咩

拜個場 識買一定買3:2

拜仁次次攻到入去最尾傳果腳唔係後左小小就係前左小小
下下都比唔到位

屌 富咸。。
射好小小 都入啦仆街

屌 垃圾法國力架全部唔識入波 訓教算了 等聽日英超

下咁撚多？

屌埋我個份聽日等你好消息

葡國雞開到半主派100。頭10抽一個

10.5 定拜走地

究竟大家喺邊度睇Live
delay咁少

4串1斷索察

法乙 買大 我諗你唔好再賭球了

仆街 拜仁輸緊既

里勁撚到

我個10.5s

掂呀今晚

12m

拜12m

抓飯

話左我賭親波都西 即場有冇水

Now

白痴哈

富咸1-0

禁多幾下

gel哥 4x5針3關 尾關畢爾包 疤點部署

富咸2.5b
拜仁5:2

里昂今季一哥了

巴塞真係 撚狗到

富咸我屌你老味好波

南錫絕殺2.5b 好球

咁樣送
未撚買呀屌你

中左派你200

2:2

拜仁球迷都笑 生波拉跌利雲拎12M都有

疤可gel

哈特斯 賭仔救星
長追一定正數

屌我買野雞波走地
呢3日 執左100k

俾個睇波網你地 大陸網嚟勿屌 大多數比賽都有

拜屌多4c 未

巴塞可唔可以生性 求下你

自私檢

大血入疤生性啲好無

里昂想gel

球證擺明開造波
上半推人都無事

我未

真
有幾時見我吹水

真係得啖笑
唔怪得長期稱霸德甲出到去比人虐

我地地都有講
auti好似有跟到幾注

拜刷巴刷

屌你老母丹

屌 問親有冇水都唔覆

收息

里昂勁到

富咸fg耐到

拜仁射好少少 杯埋啦

里奧

無話你吹水唉，幾時到我100k

冇封過 唔好tg我plx

巴1.5 b all in ed

@yy

..
維迪斯
哥本哈根
布拉格
黎明 富咸
一場都跟唔到?

收到風 疤20 ft 可allin波強

勁到仆街

輸$30!南錫最後都過撚到，仲想點

-100k

拜

玩馬會真係比狗玩
我之前最盡都係 4次300k
就到頂 上唔到多

屌你啦 買左500k

刷

富咸1:1

我靜係跟到法國女人

富咸11

無啦，唔識整你地個啲

真係冇跟到。。聽日gun實了

開始mon po工作

疤平半高水

巴塞頂住
富咸唔比人杯就ok了

訓 聽日疤收錢

前場無個得

富咸2.5b
拜仁4:2 5:2

富咸贏ok?

頭先係YouTube重溫左unique場比賽 法國贏到真係好好彩

hi

星期五 5 維迪斯 (主) 對 施禾利 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.92
星期五 17 南錫 (主) 對 勒芒 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期五 13 卡昂 (主) 對 查貝利 (客)
大 [2.5 球] @ 2.45
星期五 6 阿梅爾城 (主) 對 燕豪芬青年隊 (客)
大 [3/3.5 球] @ 2.05
星期五 8 丹保殊 (主) 對 泰斯達 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.80
星期五 19 巴黎FC (主) 對 尼奧特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.72

屌
好燈

巴狗 求求你 開個半格黎

換左啦

珍

你冇睇live咩？
最後反cup 勁到癲

換走左

拜仁快刷

你今季廢到

覺得畢包幾正氣

畢包贏ok?

巴狗半格都派啦屌
比半格驗下腦

gchi

有 就係太刺激我先重溫 好睇過啲足波多多聲

no 唔好

我啦

有咩所謂？！賭係娛樂，唔通當係正式收入咩！最緊要輸得起

屌 贏就係
輸左都想死

想既咩

買左畢包win

里昂4.5/5b 派錢?

拜狗咁快追和 即刻冰c

針晒 點部署?

屌佢老母 懷疑係劇本嚟 unique突然之間全部上曬身

ok 咪撚和波就ok 和波撚狗

Wo

Ok thx yy

拼音狗

De jong水貨

典牙

拜角球跨季撚我

最緊要富咸贏pls

又唔係既
咁岩最後ot 岩晒位姐
唔記得ct定tr

拜狗70分鍾1.5都無 唔講以為對面踢少個

輸左注垃圾法國力架波 聽日如果有贏既話派你

哈化下下8個係禁區 點攻得入

撚上盤

隊完草飲酒再賭錢會唔會輸晒啲錢

拜仁一粒

8.5.s

呢到好多外國人

沖完涼要見到拜仁入波 thx

冇上到角大船是否福氣

拜仁咁都撻q

疤狗入未牙屌

中埋呢注

總之就好L彩 以後唔敢再玩咁大注了 個心頂唔順

有冇囡囡尖叫

杜利素打假

愈賭愈起勁 allin 巴塞重心